西九裁判法庭新案件 喧嘩都要宵禁

#西九龍裁判法院第三庭 #1110旺角
#羅德泉主任裁判官 #新案件
👤王

控罪：在公眾地方作出擾亂秩序的行為

案情：於2019年11月10日在九龍旺角彌敦道與亞皆老街交界，不斷大聲喧嘩及辱罵，有理由相信行為導致現場人士吶喊，擾亂秩序

控辯雙方同意暫時無須答辯
案件押後至2020年4月24日於九龍城裁判法院進行聆訊，以待雙方處理相關法律文件

✅✅裁判官准予被告人保釋✅✅
保釋條件如下：
1. 保釋金$500
2. 宵禁 22:00 - 06:00
3. 不得離境，須交出所有旅遊證件
4. 居住在報稱住址
5. 每周警署報到1次，更改住址須24小時前通知警署
6. 除轉車外，須遵守禁足令指示

又係呢條撚樣

香港有撚法治
先進文明地交去支那手

咁都唔俾出境
俾廢官做第一線都係有問題

香港都終於經歷到50年代大地主嘅命運

呢d法治狗都唔屌

垃圾狗官

就快以後隨地扔垃圾都要宵禁先

有險可守
冇法治 lawyer邊有官司錢賺

擺明係濫捕咁都要宵禁
香港冇得救

呢係呢條撚樣

受害人可唔可以書面向美國投訴

係討論區講其實幫到的唔多

屌你老母成個虧佬咁，係咪腎虧

又係羅德泉條仆街行出行入真係小心啲 屌你老母狗官

可以考慮用唔同魔法

羅德泉

要直接火燒狗官 先可以制裁到佢地 好似叔一燒咁

呢個紅到黑架啦

之前親警班癈老，攞埋刀都可以保釋，輕判

果然有險可守

啲官有晒名

羅德泉喎 正常啦 死狗官嚟

好官

法官

香港紅官接受酷刑 司法制度已崩壞

移民算數
香港已經玩撚完
唔想再留我個黑白顛倒既垃圾地方

推

點確保法官中立，有冇制度監察？有冇法官背景調測至俾審某類案件？有冇限制法官同任何團體有親密往來？又係講個信字？

又係羅德泉
屌你老母狗官

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

有險可守楊岳橋出黎講幾句

次撚次都係羅德泉，幾時死全家？

狗官死晒就冇人亂判

又係羅德泉隻狗

食撚屎啦 終有一日食果

狗官

依隻官真係垃撚圾

擺明特登等佢當值先上庭啦

羅德泉都算頭3

佢有冇仔女？

好似係律政狗同曱甴決定？